msgid ""
msgstr ""
"Application: Dont' Starve\n"
"POT Version: 2.0\n"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ALTERNATEHUNT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ALTERNATEHUNT"
msgid "Hunt Surprises"
msgstr "追獵驚喜"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ANGRYBEES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ANGRYBEES"
msgid "Killer Bee Hives"
msgstr "殺人蜂蜂窩"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ANTLIONTRIBUTE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ANTLIONTRIBUTE"
msgid "Antlion Tribute"
msgstr "蟻獅貢品"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.APPLY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.APPLY"
msgid "Apply"
msgstr "應用"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ATRIUMGATE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ATRIUMGATE"
msgid "Ancient Gateway"
msgstr "遠古大門"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.AUTUMN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.AUTUMN"
msgid "Autumn"
msgstr "秋"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACK
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACK"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKBODY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKBODY"
msgid "Do you want to discard the changes you made to your world generation options?"
msgstr "要放棄對世界生成選項所做的更改嗎？"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKBODY_COMBINED
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKBODY_COMBINED"
msgid "Do you want to discard the changes you made to your world?"
msgstr "要放棄對世界所做的更改嗎？"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKBODY_SETTINGS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKBODY_SETTINGS"
msgid "Do you want to discard the changes you made to your world settings?"
msgstr "要放棄對世界選項所做的更改嗎？"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKBODY_WORLDGEN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKBODY_WORLDGEN"
msgid "Do you want to discard the changes you made to your world generation?"
msgstr "要放棄對世界生成所做的更改嗎？"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKTITLE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKTITLE"
msgid "Discard Changes"
msgstr "放棄更改"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BANANA
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BANANA"
msgid "Cave Bananas"
msgstr "洞穴香蕉"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BATS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BATS"
msgid "Bats"
msgstr "蝙蝠"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BATS_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BATS_SETTING"
msgid "Bats"
msgstr "蝙蝠"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEARGER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEARGER"
msgid "Bearger"
msgstr "熊獾"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEEFALO
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEEFALO"
msgid "Beefalos"
msgstr "皮弗婁牛"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEEFALOHEAT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEEFALOHEAT"
msgid "Beefalo Mating Frequency"
msgstr "皮弗婁牛交配頻率"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEEQUEEN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEEQUEEN"
msgid "Bee Queen"
msgstr "蜂王"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEES"
msgid "Bee Hives"
msgstr "蜜蜂蜂窩"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEES_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEES_SETTING"
msgid "Bees"
msgstr "蜜蜂"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BERRYBUSH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BERRYBUSH"
msgid "Berry Bushes"
msgstr "漿果叢"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BIRDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BIRDS"
msgid "Birds"
msgstr "鳥"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BOONS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BOONS"
msgid "Failed Survivors"
msgstr "失敗的冒險家"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BRANCHING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BRANCHING"
msgid "Branches"
msgstr "分支"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BRIGHTMARECREATURES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BRIGHTMARECREATURES"
msgid "Enlightenment Monsters"
msgstr "啟蒙怪獸"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BUNNYMEN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BUNNYMEN"
msgid "Rabbit Hutches"
msgstr "兔屋"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BUNNYMEN_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BUNNYMEN_SETTING"
msgid "Bunnymen"
msgstr "兔人"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BUTTERFLY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BUTTERFLY"
msgid "Butterflies"
msgstr "蝴蝶"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BUZZARD
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BUZZARD"
msgid "Buzzards"
msgstr "禿鷲"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CACTUS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CACTUS"
msgid "Cacti"
msgstr "仙人掌"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CANCEL
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CARROT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CARROT"
msgid "Carrots"
msgstr "胡蘿蔔"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CARROTS_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CARROTS_REGROWTH"
msgid "Carrots"
msgstr "胡蘿蔔"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CATCOON
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CATCOON"
msgid "Hollow Stump"
msgstr "空心樹樁"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CATCOONS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CATCOONS"
msgid "Catcoons"
msgstr "浣貓"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CAVELIGHT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CAVELIGHT"
msgid "Sinkhole Lights"
msgstr "洞穴光照"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CAVE_PONDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CAVE_PONDS"
msgid "Ponds"
msgstr "池塘"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CAVE_SPIDERS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CAVE_SPIDERS"
msgid "Spilagmites"
msgstr "蛛網岩"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CHESS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CHESS"
msgid "Clockworks"
msgstr "發條裝置"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.COMBINEDPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.COMBINEDPRESET"
msgid "World Presets"
msgstr "世界預設"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CONFIRM_PRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CONFIRM_PRESET"
msgid "Apply Preset"
msgstr "應用預設"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.COOKIECUTTERS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.COOKIECUTTERS"
msgid "Cookie Cutters"
msgstr "餅乾切割機"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CRABKING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CRABKING"
msgid "Crabking"
msgstr "帝王蟹"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CROW_CARNIVAL
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CROW_CARNIVAL"
msgid "Midsummer Cawnival"
msgstr "盛夏鴉年華"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CUSTOM
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CUSTOM"
msgid "%s (Custom)"
msgstr "%s（定制）"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CUSTOMDESC
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CUSTOMDESC"
msgid "Your world, your rules!"
msgstr "你的世界，你做主！"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CUSTOM_PRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CUSTOM_PRESET"
msgid "Custom Preset"
msgstr "自訂預設"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CUSTOM_PRESET_DESC
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CUSTOM_PRESET_DESC"
msgid "Custom preset"
msgstr "自訂預設"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DAY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DAY"
msgid "Day Type"
msgstr "晝夜選項"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DECIDUOUSMONSTER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DECIDUOUSMONSTER"
msgid "Poison Birchnut Trees"
msgstr "毒樺栗樹"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DECIDUOUSTREE_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DECIDUOUSTREE_REGROWTH"
msgid "Birchnut Trees"
msgstr "樺栗樹"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DEERCLOPS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DEERCLOPS"
msgid "Deerclops"
msgstr "獨眼巨鹿"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DEFAULT_PRESET_DESC
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DEFAULT_PRESET_DESC"
msgid "Lots of pigs and spiders and a Tallbird nest."
msgstr "很多豬和蜘蛛以及一個高腳鳥巢。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DELETE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DELETE"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DELETEPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DELETEPRESET"
msgid "Delete Preset"
msgstr "刪除預設"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DELETEPRESET_BODY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DELETEPRESET_BODY"
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定嗎？"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DELETEPRESET_TITLE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DELETEPRESET_TITLE"
msgid "Delete Preset \"%s\""
msgstr "刪除名為\"%s\"的預設"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DESCRIBEPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DESCRIBEPRESET"
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DISEASE_DELAY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DISEASE_DELAY"
msgid "Disease"
msgstr "疾病"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DRAGONFLY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DRAGONFLY"
msgid "Dragonfly"
msgstr "龍蠅"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DROPEVERYTHINGONDESPAWN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DROPEVERYTHINGONDESPAWN"
msgid "Drop Items on Disconnect"
msgstr "離開遊戲後物品掉落"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DUSTMOTHS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DUSTMOTHS"
msgid "Dust Moths"
msgstr "塵蛾"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EARTHQUAKES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EARTHQUAKES"
msgid "Earthquakes"
msgstr "地震"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EDITPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EDITPRESET"
msgid "Update Current Preset"
msgstr "更新當前預設"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EVERGREEN_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EVERGREEN_REGROWTH"
msgid "Evergreens"
msgstr "常青樹"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EXTRASTARTINGITEMS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EXTRASTARTINGITEMS"
msgid "Extra Starting Resources"
msgstr "額外起始資源"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EYEOFTERROR
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EYEOFTERROR"
msgid "Eye of Terror"
msgstr "恐怖之眼"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FERN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FERN"
msgid "Cave Ferns"
msgstr "洞穴蕨類"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FISHSCHOOLS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FISHSCHOOLS"
msgid "Schools of Fish"
msgstr "魚群"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FISSURE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FISSURE"
msgid "Nightmare Fissures"
msgstr "夢魘裂隙"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLINT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLINT"
msgid "Flint"
msgstr "燧石"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLOWERS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLOWERS"
msgid "Flowers, Evil Flowers"
msgstr "花，邪惡花"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLOWERS_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLOWERS_REGROWTH"
msgid "Flowers"
msgstr "花"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLOWER_CAVE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLOWER_CAVE"
msgid "Light Flowers"
msgstr "螢光花"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLOWER_CAVE_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLOWER_CAVE_REGROWTH"
msgid "Light Flower"
msgstr "螢光花"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FROGRAIN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FROGRAIN"
msgid "Frog Rain"
msgstr "青蛙雨"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FROGS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FROGS"
msgid "Frogs"
msgstr "青蛙"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FRUITFLY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FRUITFLY"
msgid "Lord of the Fruit Flies"
msgstr "果蠅王"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.GNARWAIL
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.GNARWAIL"
msgid "Gnarwails"
msgstr "一角鯨"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.GOOSEMOOSE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.GOOSEMOOSE"
msgid "Meese/Geese"
msgstr "麋鹿鵝"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.GRASS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.GRASS"
msgid "Grass"
msgstr "草"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.GRASSGEKKOS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.GRASSGEKKOS"
msgid "Grass Gekko Morphing"
msgstr "草壁虎轉化"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HALLOWED_NIGHTS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HALLOWED_NIGHTS"
msgid "Hallowed Nights"
msgstr "萬聖夜"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HOUNDMOUND
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HOUNDMOUND"
msgid "Hound Mounds"
msgstr "獵犬丘"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HOUNDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HOUNDS"
msgid "Hound Attacks"
msgstr "獵犬襲擊"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HOUND_MOUNDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HOUND_MOUNDS"
msgid "Hounds"
msgstr "獵犬"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HUNT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HUNT"
msgid "Hunts"
msgstr "狩獵"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.AUTUMN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.AUTUMN"
msgid "Autumn"
msgstr "秋"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.BRANCHING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.BRANCHING"
msgid "Branches"
msgstr "分支"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.DAY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.DAY"
msgid "Day Type"
msgstr "白天類型"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.LOOP
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.LOOP"
msgid "Loops"
msgstr "環形"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.PREFABSWAPS_START
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.PREFABSWAPS_START"
msgid "Starting Resource Variety"
msgstr "開始資源多樣化"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.SEASON_START
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.SEASON_START"
msgid "Starting Season"
msgstr "起始季節"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.SPRING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.SPRING"
msgid "Spring"
msgstr "春"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.START_LOCATION
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.START_LOCATION"
msgid "Spawn Area"
msgstr "出生點"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.SUMMER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.SUMMER"
msgid "Summer"
msgstr "夏"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.TASK_SET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.TASK_SET"
msgid "Biomes"
msgstr "生物群落"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.WINTER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.WINTER"
msgid "Winter"
msgstr "冬"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.WORLD_SIZE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.WORLD_SIZE"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.INVALIDSEASONCOMBO_BODY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.INVALIDSEASONCOMBO_BODY"
msgid "You have set all seasons to \"None\".\nPlease turn on at least one season to continue."
msgstr "你已經將所有季節設置為\"無\"。\n請至少打開一個季節繼續。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.INVALIDSEASONCOMBO_TITLE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.INVALIDSEASONCOMBO_TITLE"
msgid "All Seasons Disabled"
msgstr "所有季節已禁用"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.KLAUS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.KLAUS"
msgid "Klaus"
msgstr "克勞斯"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.KRAMPUS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.KRAMPUS"
msgid "Krampii"
msgstr "坎普斯"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LICHEN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LICHEN"
msgid "Lichen"
msgstr "苔蘚"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIEFS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIEFS"
msgid "Treeguards"
msgstr "樹精守衛"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIGHTFLIERS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIGHTFLIERS"
msgid "Bulbous Lightbugs"
msgstr "球狀光蟲"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIGHTFLIER_FLOWER_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIGHTFLIER_FLOWER_REGROWTH"
msgid "Lightbug Flower"
msgstr "光蟲花"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIGHTNING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIGHTNING"
msgid "Lightning"
msgstr "閃電"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIGHTNINGGOAT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIGHTNINGGOAT"
msgid "Volt Goats"
msgstr "伏特羊"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LINKPRESETSTR
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LINKPRESETSTR"
msgid "Link Settings and Worldgen Presets into World Presets"
msgstr "將選項和世界生成預設合成為世界預設"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOADPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOADPRESET"
msgid "Choose Preset"
msgstr "選擇預設"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOADPRESET_COMBINED
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOADPRESET_COMBINED"
msgid "Choose World Preset"
msgstr "選擇世界預設"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOADPRESET_SETINGS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOADPRESET_SETINGS"
msgid "Choose Settings Preset"
msgstr "選擇選項預設"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOADPRESET_WORLDGEN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOADPRESET_WORLDGEN"
msgid "Choose Generation Preset"
msgstr "選擇生成預設"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOOP
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOOP"
msgid "Loops"
msgstr "環形"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOSECHANGESBODY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOSECHANGESBODY"
msgid "Apply a new preset and lose custom changes?"
msgstr "應用新的預設，放棄自訂更改？"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOSECHANGESTITLE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOSECHANGESTITLE"
msgid "Lose Changes?"
msgstr "放棄更改？"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LUREPLANTS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LUREPLANTS"
msgid "Lureplants"
msgstr "食人花"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MALBATROSS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MALBATROSS"
msgid "Malbatross"
msgstr "邪天翁"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MANDRAKE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MANDRAKE"
msgid "Mandrakes"
msgstr "曼德拉草"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MARSHBUSH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MARSHBUSH"
msgid "Spiky Bushes"
msgstr "尖刺灌木"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MAX_PRESETS_EXCEEDED_BODY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MAX_PRESETS_EXCEEDED_BODY"
msgid "Only 5 custom presets allowed.\nChoose one to overwrite:"
msgstr "自訂預設不得超過5個。\n請選擇一個要覆蓋的預設："

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MAX_PRESETS_EXCEEDED_TITLE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MAX_PRESETS_EXCEEDED_TITLE"
msgid "Preset Limit Reached"
msgstr "達到預設限制"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MERM
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MERM"
msgid "Leaky Shack"
msgstr "漏雨的小屋"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MERMS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MERMS"
msgid "Merms"
msgstr "魚人"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.METEORSHOWERS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.METEORSHOWERS"
msgid "Meteor Frequency"
msgstr "流星頻率"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.METEORSPAWNER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.METEORSPAWNER"
msgid "Meteor Fields"
msgstr "流星區域"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MISSINGPRESETNAME_BODY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MISSINGPRESETNAME_BODY"
msgid "You forgot to enter a name for your preset."
msgstr "你忘記給你的預設起名字了。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MISSINGPRESETNAME_TITLE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MISSINGPRESETNAME_TITLE"
msgid "Missing Preset Name"
msgstr "缺少預設名"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOLEBATS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOLEBATS"
msgid "Naked Mole Bats"
msgstr "裸鼴鼠蝙蝠"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOLES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOLES"
msgid "Mole Burrows"
msgstr "鼴鼠洞"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOLES_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOLES_SETTING"
msgid "Moles"
msgstr "鼴鼠"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MONKEY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MONKEY"
msgid "Splumonkey Pods"
msgstr "穴居猴桶"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MONKEY_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MONKEY_SETTING"
msgid "Splumonkeys"
msgstr "穴居猴"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_BERRYBUSH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_BERRYBUSH"
msgid "Stone Fruit Bushes"
msgstr "石果灌木叢"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_BULLKELP
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_BULLKELP"
msgid "Beached Bull Kelp"
msgstr "海岸公牛海帶"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_CARROT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_CARROT"
msgid "Carrats"
msgstr "胡蘿蔔鼠"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_FISSURE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_FISSURE"
msgid "Celestial Fissures"
msgstr "天體裂隙"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_FRUITDRAGON
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_FRUITDRAGON"
msgid "Saladmander"
msgstr "沙拉蠑螈"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_HOTSPRING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_HOTSPRING"
msgid "Hot Springs"
msgstr "溫泉"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_ROCK
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_ROCK"
msgid "Lunar Rocks"
msgstr "月亮石"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_SAPLING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_SAPLING"
msgid "Lunar Saplings"
msgstr "月亮樹苗"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_SPIDER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_SPIDER"
msgid "Shattered Spiders"
msgstr "破碎蜘蛛"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_SPIDERS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_SPIDERS"
msgid "Shattered Spider Holes"
msgstr "破碎蜘蛛洞"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_STARFISH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_STARFISH"
msgid "Anenemies"
msgstr "海星"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_TREE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_TREE"
msgid "Lune Trees"
msgstr "月樹"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_TREE_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_TREE_REGROWTH"
msgid "Lune Trees"
msgstr "月樹"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOSQUITOS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOSQUITOS"
msgid "Mosquitos"
msgstr "蚊子"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHGNOME
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHGNOME"
msgid "Mush Gnomes"
msgstr "蘑菇地精"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHROOM
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHROOM"
msgid "Mushrooms"
msgstr "蘑菇"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHTREE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHTREE"
msgid "Mushroom Trees"
msgstr "蘑菇樹"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHTREE_MOON_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHTREE_MOON_REGROWTH"
msgid "Lunar Mushtrees"
msgstr "月亮蘑菇樹"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHTREE_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHTREE_REGROWTH"
msgid "Mushroom Trees"
msgstr "蘑菇樹"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUTATED_HOUNDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUTATED_HOUNDS"
msgid "Horror Hounds"
msgstr "恐怖獵犬"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.NAMEPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.NAMEPRESET"
msgid "Name:"
msgstr "名稱："

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.NEWPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.NEWPRESET"
msgid "Name Your Preset"
msgstr "命名你的預設"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.NIGHTMARECREATURES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.NIGHTMARECREATURES"
msgid "Ruins Nightmares"
msgstr "遺跡夢魘"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.NO
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.NO"
msgid "No"
msgstr "否"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_BULLKELP
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_BULLKELP"
msgid "Bull Kelp"
msgstr "公牛海帶"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_SEASTACK
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_SEASTACK"
msgid "Sea Stacks"
msgstr "浮堆"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_SHOAL
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_SHOAL"
msgid "Shoals"
msgstr "魚群"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_WATERPLANT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_WATERPLANT"
msgid "Sea Weeds"
msgstr "海草"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_WOBSTERDEN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_WOBSTERDEN"
msgid "Wobster Mounds"
msgstr "龍蝦窩"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OKAY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OKAY"
msgid "Okay"
msgstr "確定"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OVERWRITE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OVERWRITE"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆蓋"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PENGUINS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PENGUINS"
msgid "Pengulls"
msgstr "企鷗"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PENGUINS_MOON
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PENGUINS_MOON"
msgid "Moonrock Pengulls"
msgstr "月石企鷗"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PERD
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PERD"
msgid "Gobblers"
msgstr "火雞"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PETRIFICATION
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PETRIFICATION"
msgid "Forest Petrification"
msgstr "森林石化"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PIGS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PIGS"
msgid "Pig Houses"
msgstr "豬屋"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PIGS_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PIGS_SETTING"
msgid "Pigs"
msgstr "豬"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PONDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PONDS"
msgid "Ponds"
msgstr "池塘"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PREFABSWAPS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PREFABSWAPS"
msgid "Changing Resources"
msgstr "改變資源"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PREFABSWAPS_START
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PREFABSWAPS_START"
msgid "Starting Resource Variety"
msgstr "開始資源多樣化"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETEXISTS_BODY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETEXISTS_BODY"
msgid "A preset with the name \"%s\" already exists, please choose a different name."
msgstr "已經有名為\"%s\"的預設，請換一個名字。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETEXISTS_TITLE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETEXISTS_TITLE"
msgid "Preset Already Exists"
msgstr "預設已經存在"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.1
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.1"
msgid "The standard Don't Starve experience."
msgstr "標準《饑荒》體驗。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.10
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.10"
msgid "The multiplayer Don't Starve experience."
msgstr "多玩家《饑荒》體驗。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.11
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.11"
msgid "Don't Starve Together with Reign of Giants turned off."
msgstr "關閉巨人國的內容。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.12
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.12"
msgid "Delve into the caves... together!"
msgstr "探查洞穴…… 一起！"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.13
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.13"
msgid "A darker, more arachnid-y cave experience."
msgstr "更黑、更多蜘蛛的洞穴體驗。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.2
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.2"
msgid "A quicker start in a harsher world."
msgstr "在一個更艱難的世界中快速上手。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.3
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.3"
msgid "A dark twist on the standard Don't Starve experience."
msgstr "在標準《饑荒》體驗的基礎上添加黑暗基調。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.4
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.4"
msgid "The standard Don't Starve Experience 4"
msgstr "標準《饑荒》體驗4"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.5
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.5"
msgid "The standard Don't Starve Experience 5"
msgstr "標準《饑荒》體驗5"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.6
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.6"
msgid "The standard Don't Starve Experience 6"
msgstr "標準《饑荒》體驗6"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.7
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.7"
msgid "The standard Don't Starve Experience 7"
msgstr "標準《饑荒》體驗7"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.8
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.8"
msgid "The standard Don't Starve Experience 8"
msgstr "標準《饑荒》體驗8"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.9
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.9"
msgid "The standard Don't Starve Experience 9"
msgstr "標準《饑荒》體驗9"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.COMPLETE_DARKNESS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.COMPLETE_DARKNESS"
msgid "A dark twist on the standard Don't Starve experience."
msgstr "在標準《饑荒》體驗的基礎上添加黑暗基調。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.DST_CAVE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.DST_CAVE"
msgid "Delve into the caves... together!"
msgstr "探查洞穴…… 一起！"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.DST_CAVE_PLUS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.DST_CAVE_PLUS"
msgid "A darker, more arachnid-y cave experience."
msgstr "更黑、更多蜘蛛的洞穴體驗。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.LAVAARENA
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.LAVAARENA"
msgid "Dare you prove yourself in The Forge?"
msgstr "你敢去熔爐裡證明你自己的實力嗎？"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.MOD_MISSING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.MOD_MISSING"
msgid "This preset came from a mod, but that mod isn't active right now!"
msgstr "預設來自某個模組，但這個模組現在沒有啟動！"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.QUAGMIRE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.QUAGMIRE"
msgid "Can you stand the heat in The Gorge?"
msgstr "你能經受暴食的挑戰嗎？"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.SURVIVAL_DEFAULT_PLUS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.SURVIVAL_DEFAULT_PLUS"
msgid "A quicker start in a harsher world."
msgstr "在一個更艱難的世界中快速上手。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.SURVIVAL_TOGETHER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.SURVIVAL_TOGETHER"
msgid "The standard Don't Starve experience."
msgstr "標準《饑荒》體驗。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.SURVIVAL_TOGETHER_CLASSIC
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.SURVIVAL_TOGETHER_CLASSIC"
msgid "Don't Starve Together with Reign of Giants turned off."
msgstr "關閉《巨人國》的內容。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.TERRARIA
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.TERRARIA"
msgid "Don't Starve Together, with a Terarria-inspired twist."
msgstr "《饑荒連線版》，帶有一點《泰拉瑞亞》風情。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.TERRARIA_CAVE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.TERRARIA_CAVE"
msgid "Don't Starve Together, with a Terarria-inspired twist... in the caves!"
msgstr "《饑荒連線版》，帶有一點《泰拉瑞亞》風情……的洞穴遊！"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.1
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.1"
msgid "Default"
msgstr "默認"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.10
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.10"
msgid "Together Forever"
msgstr "永遠在一起"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.11
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.11"
msgid "No Giants Here"
msgstr "這裡沒有巨人"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.12
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.12"
msgid "The Caves"
msgstr "洞穴"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.13
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.13"
msgid "Caves Plus"
msgstr "更多洞穴"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.2
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.2"
msgid "Together Plus"
msgstr "三箱開局"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.3
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.3"
msgid "Lights Out"
msgstr "暗無天日"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.4
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.4"
msgid "Soggy"
msgstr "濕透"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.5
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.5"
msgid "Eternal Summer"
msgstr "永恆的夏天"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.6
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.6"
msgid "Winter you'll do next?"
msgstr "冬季日誌"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.7
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.7"
msgid "Island you an axe"
msgstr "攜斧遊島記"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.8
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.8"
msgid "Crazy Eddie"
msgstr "瘋狂埃迪"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.9
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.9"
msgid "Nighttime Antics"
msgstr "夜間生活錄"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.COMPLETE_DARKNESS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.COMPLETE_DARKNESS"
msgid "Lights Out"
msgstr "暗無天日"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.DST_CAVE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.DST_CAVE"
msgid "The Caves"
msgstr "洞穴"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.DST_CAVE_PLUS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.DST_CAVE_PLUS"
msgid "Caves Plus"
msgstr "洞穴加強"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.DST_CAVE_PS4
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.DST_CAVE_PS4"
msgid "Standard Caves"
msgstr "標準洞穴"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.LAVAARENA
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.LAVAARENA"
msgid "The Forge"
msgstr "熔爐"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.MOD_MISSING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.MOD_MISSING"
msgid "<MOD MISSING>"
msgstr "<模組丟失>"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.QUAGMIRE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.QUAGMIRE"
msgid "The Gorge"
msgstr "暴食"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.SURVIVAL_DEFAULT_PLUS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.SURVIVAL_DEFAULT_PLUS"
msgid "Forest Plus"
msgstr "豐富森林"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.SURVIVAL_TOGETHER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.SURVIVAL_TOGETHER"
msgid "Standard Forest"
msgstr "標準森林"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.SURVIVAL_TOGETHER_CLASSIC
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.SURVIVAL_TOGETHER_CLASSIC"
msgid "No Giants Here"
msgstr "這裡沒有巨人"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.SURVIVAL_TOGETHER_PS4
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.SURVIVAL_TOGETHER_PS4"
msgid "Generic Forest"
msgstr "一般森林"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.TERRARIA
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.TERRARIA"
msgid "Taste of Terraria"
msgstr "泰拉瑞亞之味"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.TERRARIA_CAVE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.TERRARIA_CAVE"
msgid "Caves of Terraria"
msgstr "泰拉瑞亞的洞穴"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.RABBITS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.RABBITS"
msgid "Rabbit Holes"
msgstr "兔洞"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.RABBITS_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.RABBITS_SETTING"
msgid "Rabbits"
msgstr "兔子"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.REEDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.REEDS"
msgid "Reeds"
msgstr "蘆葦"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.REGROWTH"
msgid "Regrowth Multiplier"
msgstr "重生速度"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.REVERTCHANGES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.REVERTCHANGES"
msgid "Revert Changes"
msgstr "還原更改"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROADS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROADS"
msgid "Roads"
msgstr "道路"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROCK
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROCK"
msgid "Boulders"
msgstr "巨石"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROCKY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROCKY"
msgid "Rock Lobsters"
msgstr "石蝦"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROCKY_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROCKY_SETTING"
msgid "Rock Lobsters"
msgstr "石蝦"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROCK_ICE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROCK_ICE"
msgid "Mini Glaciers"
msgstr "迷你冰川"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SALTSTACK_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SALTSTACK_REGROWTH"
msgid "Salt Formations"
msgstr "鹽堆"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAPLING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAPLING"
msgid "Saplings"
msgstr "樹苗"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAVECHANGESFAILED_BODY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAVECHANGESFAILED_BODY"
msgid "An error occured while saving your preset, please try again."
msgstr "保存預設時出現錯誤，請重試。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAVECHANGESFAILED_TITLE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAVECHANGESFAILED_TITLE"
msgid "Failed To Save Preset"
msgstr "保存預設失敗"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAVEPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAVEPRESET"
msgid "Save As New Preset"
msgstr "保存為新的預設"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAVEPRESETCHANGES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAVEPRESETCHANGES"
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SEASONALSTARTINGITEMS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SEASONALSTARTINGITEMS"
msgid "Seasonal Starting Items"
msgstr "季節起始物品"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SEASON_START
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SEASON_START"
msgid "Starting Season"
msgstr "起始季節"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SETTINGSPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SETTINGSPRESET"
msgid "Settings Presets"
msgstr "選項預設"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SHADOWCREATURES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SHADOWCREATURES"
msgid "Sanity Monsters"
msgstr "理智怪獸"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SHARKS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SHARKS"
msgid "Sharks"
msgstr "鯊魚"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SLURPER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SLURPER"
msgid "Slurpers"
msgstr "綴食者"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SLURTLES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SLURTLES"
msgid "Slurtle Mounds"
msgstr "蛞蝓龜窩"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SLURTLES_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SLURTLES_SETTING"
msgid "Slurtles"
msgstr "蛞蝓龜"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SNURTLES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SNURTLES"
msgid "Snurtles"
msgstr "蝸牛龜"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPAWNPROTECTION
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPAWNPROTECTION"
msgid "Griefer Spawn Protection"
msgstr "防騷擾出生保護"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPECIALEVENT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPECIALEVENT"
msgid "Events"
msgstr "活動"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDERQUEEN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDERQUEEN"
msgid "Spider Queen"
msgstr "蜘蛛女王"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDERS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDERS"
msgid "Spider Dens"
msgstr "蜘蛛巢"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDERS_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDERS_SETTING"
msgid "Spiders"
msgstr "蜘蛛"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDER_DROPPER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDER_DROPPER"
msgid "Dangling Depth Dwellers"
msgstr "穴居懸蛛"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDER_HIDER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDER_HIDER"
msgid "Cave Spiders"
msgstr "洞穴蜘蛛"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDER_SPITTER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDER_SPITTER"
msgid "Spitter Spiders"
msgstr "噴射蜘蛛"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDER_WARRIORS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDER_WARRIORS"
msgid "Spider Warriors"
msgstr "蜘蛛戰士"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPRING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPRING"
msgid "Spring"
msgstr "春"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SQUID
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SQUID"
msgid "Skittersquids"
msgstr "魷魚"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.START_LOCATION
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.START_LOCATION"
msgid "Spawn Area"
msgstr "出生點"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SUMMER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SUMMER"
msgid "Summer"
msgstr "夏"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SUMMERHOUNDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SUMMERHOUNDS"
msgid "Fire Hound Waves"
msgstr "火獵犬群"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TAB_TITLE_WORLDGENERATION
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TAB_TITLE_WORLDGENERATION"
msgid "World Generation"
msgstr "世界生成"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TAB_TITLE_WORLDSETTINGS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TAB_TITLE_WORLDSETTINGS"
msgid "World Settings"
msgstr "世界選項"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TALLBIRDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TALLBIRDS"
msgid "Tallbirds"
msgstr "高腳鳥"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.CAVE_DEFAULT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.CAVE_DEFAULT"
msgid "Underground"
msgstr "地下"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.CLASSIC
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.CLASSIC"
msgid "Classic"
msgstr "經典"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.DEFAULT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.DEFAULT"
msgid "Together"
msgstr "連線版"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.LAVA_ARENA
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.LAVA_ARENA"
msgid "The Forge"
msgstr "熔爐"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.QUAGMIRE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.QUAGMIRE"
msgid "The Gorge"
msgstr "暴食"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASK_SET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASK_SET"
msgid "Biomes"
msgstr "生物群落"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TENTACLES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TENTACLES"
msgid "Tentacles"
msgstr "觸手"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TERRARIUMCHEST
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TERRARIUMCHEST"
msgid "Terrarium"
msgstr "盒中泰拉"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TOADSTOOL
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TOADSTOOL"
msgid "Toadstool"
msgstr "毒菌蟾蜍"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TOUCHSTONE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TOUCHSTONE"
msgid "Touch Stones"
msgstr "試金石"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TREES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TREES"
msgid "Trees (All)"
msgstr "樹（所有）"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TUMBLEWEED
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TUMBLEWEED"
msgid "Tumbleweeds"
msgstr "風滾草"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TWIGGYTREES_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TWIGGYTREES_REGROWTH"
msgid "Twiggy Trees"
msgstr "多枝樹"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.UNKNOWN_PRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.UNKNOWN_PRESET"
msgid "Unknown Preset"
msgstr "未知預設"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.UNKNOWN_PRESET_DESC
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.UNKNOWN_PRESET_DESC"
msgid "This game was started with some settings we don't quite recognize."
msgstr "這個遊戲從一些我們不能很好識別的設置開始。"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.UNLINKPRESETSTR
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.UNLINKPRESETSTR"
msgid "Seperate World Presets into Settings and Worldgen Presets"
msgstr "將世界預設拆分為選項和世界生成預設"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WALRUS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WALRUS"
msgid "MacTusk Camps"
msgstr "海象營地"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WALRUS_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WALRUS_SETTING"
msgid "MacTusk"
msgstr "海象"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WASPS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WASPS"
msgid "Killer Bees"
msgstr "殺人蜂"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WEATHER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WEATHER"
msgid "Rain"
msgstr "雨"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WILDFIRES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WILDFIRES"
msgid "Wildfires"
msgstr "野火"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WINTER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WINTER"
msgid "Winter"
msgstr "冬"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WINTERHOUNDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WINTERHOUNDS"
msgid "Ice Hound Waves"
msgstr "冰獵犬群"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WINTERS_FEAST
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WINTERS_FEAST"
msgid "Winter's Feast"
msgstr "冬季盛宴"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WOBSTERS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WOBSTERS"
msgid "Wobsters"
msgstr "龍蝦"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORLDGENPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORLDGENPRESET"
msgid "Generation Presets"
msgstr "生成預設"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORLD_SIZE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORLD_SIZE"
msgid "World Size"
msgstr "世界大小"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORMATTACKS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORMATTACKS"
msgid "Cave Worm Attacks"
msgstr "洞穴蠕蟲攻擊"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORMLIGHTS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORMLIGHTS"
msgid "Glow Berries"
msgstr "發光漿果"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORMS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORMS"
msgid "Cave Worms"
msgstr "洞穴蠕蟲"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_BEEFALO
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_BEEFALO"
msgid "Year of the Beefalo"
msgstr "皮弗婁牛之年"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_CARRAT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_CARRAT"
msgid "Year of the Carrat"
msgstr "胡蘿蔔鼠之年"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_CATCOON
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_CATCOON"
msgid "Year of the Catcoon"
msgstr "浣貓之年"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_GOBBLER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_GOBBLER"
msgid "Year of the Gobbler"
msgstr "火雞之年"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_PIG
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_PIG"
msgid "Year of the Pig King"
msgstr "豬王之年"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_VARG
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_VARG"
msgid "Year of the Varg"
msgstr "座狼之年"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YES"
msgid "Yes"
msgstr "是"

